醫生咁仲救唔救得返？

幾個月前唔小心坐左落去，跟住裂左冇理。個裂痕越來越大然後今日出街就成個散左

試過用AA膠同膠紙黐都冇用

雖然喺初代2016年野，本來都打算換xm4 但喺都想問下有咩方法可以救到，擺喺屋企用都好

用水管膠紙補強再加AA 膠

搵d玻璃膠、熱溶膠頂住先

用AB膠痴返佢